% Copyright (c) 2018 Casper Ti. Vector
% Public domain.

\chapter{作者简历和研究成果目录}

\section*{作者简历}
\begin{itemize}[leftmargin = \parindent]
\item 2008 年 9 月 -- 2009 年 7 月在北京大学医学部药学院学习。
\item 2009 年 9 月 -- 2013 年 7 月在北京大学化学与分子工程学院获得学士学位。
\item 2013 年 9 月 -- 2014 年 7 月在家报考中国科学院物理研究所。
\item 2014 年 9 月至今在中国科学院物理研究所攻读博士学位。
\end{itemize}

\section*{已发表或正式接受的学术论文}
\defbibenvironment{publications}%
	{\begin{itemize}[leftmargin = \parindent]}{\end{itemize}}{\item}
\begin{refsection}
\renewcommand*{\bibfont}{}
\nocite{liu2017, liu2018}
\begin{refcontext}[sorting = none]
\printbibliography[heading = none, env = publications]
\end{refcontext}
\end{refsection}

\section*{参与的研究项目及获奖情况}
\begin{itemize}[leftmargin = \parindent]
\item 参与国家自然科学基金项目（批准号：21271183）
	“层状过渡金属硫属化合物的合成、晶体结构和超导电性研究”。
\item 参与国家重点研发计划项目（批准号：2017YFA0302903）
	“关联电子的量子效应及调控”。
\item 2017 年 12 月获中国科学院物理研究所所长奖学金表彰奖。
\end{itemize}

% vim:ts=4:sw=4
